KINGDOM HEARTS～Second Memory～ 王國之心 一番賞 交換

全新 日版 KINGDOM HEARTS～Second Memory～ 王國之心 一番賞：

1）E 賞 迷你帆佈板：圖1 有2塊，想換圖2其他E賞。

2）G 賞 Keyblade匙扣：不連原盒因已爛。
有紅圈，另獅子王款有2件；想換同圖藍圈以及圖2的其他E賞。

有意請留TG～

大埔或旺角面交